認真 下場阿根廷唔好出美斯可能會贏

個個有波就交比佢 亂哂其他人既能力同踢法 想贏都難

有美沙係到仲想贏